{"config":{"lang":["pt"],"separator":"[\\s\\-]+","pipeline":["stopWordFilter"]},"docs":[{"location":"","title":"Grupo 4 - Intera\u00e7\u00e3o Humano Computador","text":""},{"location":"#sobre-o-projeto","title":"Sobre o projeto:","text":"<p>Esse projeto \u00e9 dedicado a disciplina de Intera\u00e7\u00e3o Humano Computador (IHC) da Universidade De Brasilia (UNB), e ser\u00e1 realizados por estudantes de engenharia de Software. Sendo assim, o objetivo principal desse projeto ser\u00e1 a an\u00e1lise de um site, levando em considera\u00e7\u00e3o os seus problemas e suas limita\u00e7\u00f5es, para que seja apontado e apresentado solu\u00e7\u00f5es para tais problemas.</p>"},{"location":"#equipe-do-projeto","title":"Equipe do projeto","text":"Foto Nome Email github Caetano Santos ccae.tanoo@gmail.com @caeslucio Daniel dos Santos sousadanielsb@gmail.com@gmail.com @daniel-de-sousa guilhermekishimoto gui_kishimoto@hotmail.com @guilhermekishimoto Carla de Araujo carlacarlaclementino@gmail.com @ccarlaa Paulo VIctor paulovictor.fsousa11@yahoo.com.br @PauloVictorFS Raquel Eucaria raqueleucaria@gmail.com @raqueleucaria"},{"location":"Atas/Reuni%C3%A3o%2001/","title":"1\u00aa Reuni\u00e3o","text":""},{"location":"Atas/Reuni%C3%A3o%2001/#introducao","title":"Introdu\u00e7\u00e3o","text":"<p>Essa ata  \u00e9 da reuni\u00e3o que ocorreu no dia 05/04/2023 as 21:00, e foi a reuni\u00e3o introdut\u00f3ria do grupo</p>"},{"location":"Atas/Reuni%C3%A3o%2001/#dados-da-reuniao","title":"Dados da reuni\u00e3o","text":"Alunos presentes Data Hor\u00e1rio de inicio e fim Local Paulo Victor, Carla Araujo, Daniel dos Santos, Guilherme Keyti 05/04/2023 21:05 - 22:15 Teams <p> Tabela 1: Dados da reuni\u00e3o (Fonte: autor, 2023). </p>"},{"location":"Atas/Reuni%C3%A3o%2001/#objetivos-da-reuniao","title":"Objetivos da reuni\u00e3o","text":"<p>Iniciar o planejamento da disciplina de Intera\u00e7\u00e3o humano computador e organizar ideias</p>"},{"location":"Atas/Reuni%C3%A3o%2001/#topicos-da-reuniao","title":"T\u00f3picos da reuni\u00e3o","text":"<ul> <li>Defini\u00e7\u00e3o do hor\u00e1rio de reuni\u00e3o semanal</li> </ul> <p>Ficou acordado que as reuni\u00f5es ocorrer\u00e3o todas as quartas feiras 20:00 ou 21:00, e nos mesmos horarios segunda feira</p> <ul> <li>Escolha do site trabalhado no projeto</li> </ul> <p>Foi definido que o site utilizado provavelmente ser\u00e1 o CD-MOJ , e algu\u00e9m falar\u00e1 com o criador para pedir permiss\u00e3o</p> <ul> <li>Inicio da Realiza\u00e7\u00e3o do Cronograma Geral</li> </ul> <p>Foi realizado o cronograma da etapa 1 , e foi decidido o hor\u00e1rio da pr\u00f3xima reuni\u00e3o que definir\u00e1 os respons\u00e1veis por cada artefato , assim como a vis\u00e3o geral das tarefas a serem realizadas</p> <ul> <li>Proposta  das ferramentas a serem utilizadas no projeto</li> </ul> <p>Foi decidido algumas das ferramnetas que utilizaremos no projeto (Figma , Teams , Youtube , VS code, Trello, Github, Telegram)</p>"},{"location":"Atas/Reuni%C3%A3o%2001/#link-da-gravacao","title":"Link da grava\u00e7\u00e3o","text":"<p>Link da grava\u00e7\u00e3o da reuni\u00e3o do dia 05/04/2023</p>"},{"location":"Atas/Reuni%C3%A3o%2002/","title":"2\u00aa Reuni\u00e3o","text":""},{"location":"Atas/Reuni%C3%A3o%2002/#introducao","title":"Introdu\u00e7\u00e3o","text":"<p>Essa ata  \u00e9 da segunda reuni\u00e3o que ocorreu no dia 09/04/2023 as 10:20, e foi a reuni\u00e3o de defini\u00e7\u00e3o do site da mat\u00e9ria de IHC, e da finaliza\u00e7\u00e3o da etapa 1 do cronograma</p>"},{"location":"Atas/Reuni%C3%A3o%2002/#dados-da-reuniao","title":"Dados da reuni\u00e3o","text":"Alunos presentes Data Hor\u00e1rio de inicio e fim Local Paulo Victor, Carla Araujo, Daniel dos Santos, Guilherme Keyti, Raquel Temoteo 09/04/2023 10:20 - 11:24 Teams <p> Tabela 1: Dados da reuni\u00e3o (Fonte: autor, 2023). </p>"},{"location":"Atas/Reuni%C3%A3o%2002/#objetivos-da-reuniao","title":"Objetivos da reuni\u00e3o","text":"<p>Escolher o site para o projeto da disciplina e finalizar o desenvolvimento da etapa 1 do cronograma</p>"},{"location":"Atas/Reuni%C3%A3o%2002/#etapas-da-reuniao","title":"Etapas da reuni\u00e3o:","text":""},{"location":"Atas/Reuni%C3%A3o%2002/#escolha-do-aplicativo","title":"Escolha do aplicativo","text":"<p>Ficou acordado que o site utilizado seria o da Caesb</p>"},{"location":"Atas/Reuni%C3%A3o%2002/#inicio-da-realizacao-do-cronograma-geral","title":"Inicio da Realiza\u00e7\u00e3o do Cronograma Geral","text":"<p>Foi realizado o cronograma da etapa 1, com os responsaveis por cada artefato, data de inicio e  data de fim de cada artefato</p>"},{"location":"Atas/Reuni%C3%A3o%2002/#link-da-gravacao","title":"Link da grava\u00e7\u00e3o","text":"<p>Link da grava\u00e7\u00e3o da reuni\u00e3o do dia 09/04/2023</p>"},{"location":"Atas/Reuni%C3%A3o%2003/","title":"3\u00aa Reuni\u00e3o","text":""},{"location":"Atas/Reuni%C3%A3o%2003/#introducao","title":"Introdu\u00e7\u00e3o","text":"<p>Essa ata  \u00e9 da terceira reuni\u00e3o que ocorreu no dia 12/04/2023 as 20:30, e foi a reuni\u00e3o de review da mat\u00e9ria de IHC, e da reavalia\u00e7\u00e3o da etapa 1 do cronograma</p>"},{"location":"Atas/Reuni%C3%A3o%2003/#dados-da-reuniao","title":"Dados da reuni\u00e3o","text":"Alunos presentes Data Hor\u00e1rio de inicio e fim Local Paulo Victor, Carla Araujo, Daniel dos Santos, Guilherme Keyti, Raquel Temoteo,  Caetano Santos 12/04/2023 20:40 - 21:06 Teams <p> Tabela 1: Dados da reuni\u00e3o (Fonte: autor, 2023). </p>"},{"location":"Atas/Reuni%C3%A3o%2003/#objetivos-da-reuniao","title":"Objetivos da reuni\u00e3o","text":"<p>O objetivo dessa reuni\u00e3o foi reajustar o cronograma da entrega 1 e realizar a organiza\u00e7\u00e3o para a primeira entrega, al\u00e9m de discutir o que foi feito por cada pessoa durante a semana</p>"},{"location":"Atas/Reuni%C3%A3o%2003/#etapas-da-reuniao","title":"Etapas da reuni\u00e3o:","text":""},{"location":"Atas/Reuni%C3%A3o%2003/#revisao-do-que-foi-realizado-ate-o-momento","title":"Revis\u00e3o do que foi realizado at\u00e9 o momento","text":"<p>Foi realizado o review semanal, em que cada integrante falou o que havia realizado , al\u00e9m das d\u00favidas que eles possu\u00edam.</p>"},{"location":"Atas/Reuni%C3%A3o%2003/#reajustar-o-cronograma-da-entrega-1","title":"Reajustar o cronograma da entrega 1","text":"<p>Nesta etapa foi analizado a entrega 1 do cronograma , que possuia erros como a listagem errada de respons\u00e1veis em alguns artefatos  al\u00e9m de v\u00e1rias atividades que deveriam ser realizados por todos, que poderiam ser realizados por uma pessoa s\u00f3.</p>"},{"location":"Atas/Reuni%C3%A3o%2003/#link-da-gravacao","title":"Link da grava\u00e7\u00e3o","text":"<p>Link da grava\u00e7\u00e3o da reuni\u00e3o do dia 12/04/2023</p>"}]}